用咩藉口拒絕朋友借錢好？

大佬同你唔係好熟 你有女朋友仲問我借錢
有咩婉轉d既方法等大家都易落台d

我依排都好窮

其實我鍾意左你好耐
可唔可以幫我含

冇錢。

自己都冇

我all in 高J左tsla

唔借咪唔借，唔借係你本事

我直接講話 我唔借錢比人
然後啲fd 屌我on9

偉 係到嗎？

無錢囉
錢同車一樣，絕對唔好比同事/朋友知

同佢講: 我最近賭錢輸哂爭人周身債﹐不如掉轉你借錢俾我?

係度☺️

我試過好多次, 我答

我岩岩ALLIN哂匯豐, 蟹左走唔到

你上次借咗我3000蚊，幾時可以還？

直接講唔借咪得

話自己都唔夠用咪得

問佢借左先
咁佢以後只會叫你還錢

以前中學試過話我都唔夠
對方叫我問我呀媽拎借比佢

佢知我唔會窮到幾千蚊都冇
但係唔想借俾佢 真係好大機會收唔返

唔撚借 屌你老母